其實葡萄牙真係好撚廢

只係牙朗勁
完全無解

1;1

紅衫先係提子國